吸引你既人唔鍾意你 鍾意你既人唔吸引你

唔識珍惜身邊既人
次次比人friendzone左就後悔

咁岩 不過我連friend都唔想做

巴打 共勉之

黃子華有句:你愛嘅，你得唔到；你唔愛嘅，你甩唔到。